喱排home office儲錢儲得好開心

Home office咗3個月
搭車 食飯全部慳返
毒撚表示無街去又慳多筆
成個人突然變到好慳家

最重要希望啲股票生生性性
大家一齊贏多啲

真正既毒撚平時既使費都係同WFH差唔多
最多係慳到返工放工個程車錢

失業日日都home office